認真［集思廣益］呢度叫咩名好？

新高登
高燈
go don
高登加
登高
沒有林生的世界
g 登
拉登
港登

諗爆頭

勿加登

寶蓮登

本土高登
城邦高登
自决高登
高登独立（登独）

咪用高登果名啦
用個新啲 其實可唔可以直接叫連尼住

GKH

要易講出黎 講出黎唔羞恥
高登原本2個字 新名應該都要2個字

高錕，無佢我地邊有可能上網咁快

重未有名啊 快諗啦 一人最少十個

斯諾登

香港黃金討論區

連高

高登plus